這是為了復仇

He is not what he was.
隨便留下一句令人無法知道其意味的句子（因為作者本人也不知道），便轉身離開，人渣。

民族。

若從我身上掠奪一分一毫，定必（）。

這個時侯還希望花風雪月？ 人渣。

果班毫無道德可既垃圾實際上比世上一切惡霸更野蠻，我只能夠維持原狀，避免變成同佢地一樣既渣滓

好難受。

精神病人

加入

大佬啊.JPG

你加入我的team

哈哈首先要多謝各位俾面啦，我只係做好自己本份努力打好份工啫，冇話咩年度唔年度，我見大家都好努力好搏盡，功勞一定唔會係我一個人得返嚟，團隊心態強先最重要，我哋一Team人努力做好每件事每日除咗閒話家常就係一齊Fighting Fighting，文化好團隊意識強生意自然暢旺，我好重視團隊精神，我希望每一位手足返工都係開開心心，只要你鍾意返工鍾意份工，做事先會好。我鍾意返工，好鍾意返工！

除咗我同我boss
其他人都係多餘

咁無咩事我走先

我怕寂寞
我做埋你嗰份

但條件係陪我
可以嗎

請唔好對我撒嬌
唔可以

我要僱用你

我需要錢

錢買到啲咩

一切既煩惱全因金錢 有錢就可以解決所有問題